(GME == SQQQ) 大市 Free fall, 連登仔快去$GME 對沖

allined

仲要係三倍左嘅SQQQ

逃生門放淨1股供奉